一句到尾，連加特（連囝）定奇雲迪布尼（奇雲哥）勁啲？

我覺得技術同影響力黎講一定係迪布尼好啲
但睇番數據連加特12場做左13球又令到隊友喺有充足駁腳底下發揮好左好多
到底身為一個領隊鍾意主角定配角多啲呢？

一張圖講哂仲有咩好討論